日本毒撚六百萬港元包埋地價豪宅

日本毒撚六百萬港元包埋地價豪宅

60萬我都無, 我出返去先

其實依啲木屋保養會唔會好貴？

日本天氣冇咁濕 (好似)

會 另外建設成本外仲有其他費用

皇帝都係訓張龍床 你識條鐵咩

好多年前去旅行已經聽導遊講呢啲屋個價好平係因為手尾好貴
同埋要跟哂日本仔果啲驗樓標準多數都係水魚接貨多

dry wall好鬼薄唔同香港石屎or磚牆

年年比稅都仆街